想搵返句詩句/諺語，求秒

句嘢係解. 古時文化因為時間而在本地消逝/轉變，要搵返古時文化反而要去外地尋覓

大概係咁，求秒

禮失求諸野

Yesss